酒店親子Staycation｜5歲起飛訓練小機師！Ritz-Carlton 106樓跟專業飛行教官玩一小時模擬飛行

疫下酒店staycation又有新搞作，今次記者來到全港最高酒店──香港麗思卡爾頓酒店（The Ritz-Carlton）106樓的房間，跟飛行教官學習駕駛飛機，在430米高、180度景致下體驗模擬飛行。

Junior Aviator Academy （JAA）是由航空業管理層、資深機長及民航處認可的飛行安全教官組成的飛行訓練團隊，提供專業航空培訓，並希望通過基礎航空知識，教授STEM（Science, Technology, Engineering & Mathematics）教育學習活動模式，幫助學生確定飛行夢想、提升英語聽說能力、自信心、分析力、危機應變和學習意願。今次JAA飛行訓練團隊來到香港麗思卡爾頓酒店的106樓，把酒店房間改裝成模擬駕駛艙，讓小朋友staycation時也可以揸飛機。

rich

幫助學生確定飛行夢想、提升英語聽說能力、自信心、分析力、危機應變和學習意願

練好普通話先啦
第時入集中營都識叫肚餓

真係夠晒離地

帥哥我肚子餓啦

JAA
唔熟嘅話真係比佢呃到
扮歐洲航空局

長官 我想進食